覺唔覺香港人EQ真係好撚低

其實好多和港人EQ都好撚低
同人嘈幾句揸巴士可以發脾氣
同老母嘈交又可以打老母
向地鐵俾人望二眼又耍詠春

點解香港人成日控制唔到自己情緒

冇返咁上下生活壓力都唔會有呢啲行為。

香港人早已被迫瘋了

你講嘅野，每一個單項都未必會爆發
但好可能有其他野一路積埋，呢樣只係導火線

情緒積埋積埋 香港人好多精神病或者未爆出黎

所以其實中小學應該加入返情緒商數管理

唔係去到二三十歲人仲向度發脾氣

On99
俾港共踩到上心口都唔反抗
到最後咪睇下俾個唔好彩做左宣洩出口

香港人eq好撚高

係因為香港環境太撚差之下持續左好多年,而加先開始爆下又唔爆

你見到人爆就話香港人eq低

敢問你點樣俾港共迫到你上心口？
你又點反抗來宣泄你的委屈？

生活係香港邊道都係壓力 一早就積埋積埋 係睇邊下點得著 大家生活係香港點會唔明 出面啲人就可能唔明

EQ高果D 無亂咁片灣 無發生到意外 咁你咪唔知囉

官商鄉黒勾結，民不聊生
個個做到死，人唔係機器，人有情緒有壓力，個個只敢搵俾自己弱勢嘅人出氣
老細屌下屬，父母虐兒女
到最後睇下邊個頂唔順爆煲，自殺嘅又有，搵人攬炒嘅又有
但係問題嘅根源，無人理，由得佢不定時再爆

唔通第一次世界大戰爆發又去賴大學生咩

人口密度太高

無地方比你冷靜

個狗籠咁細養左800萬隻狗
好正常姐

巴士狗戇鳩啦
停車，報警，打上公司講有人影響到佢揸唔到車
搞撚掂啦
拎人命黎玩

好睇巴士公司點處理呢d情況